（無圖）覺唔覺Sa姨確係正

咁後生就做老闆，樣靚就唔算架啦，係就係矮啲，眼係細左啲，把聲又唔知想點咁，不過都叫見得下人啦！收住貨先啦各位！

打手

who

唔係，真心覺得佢正

第一個好mk 好臭

sa 姨話，臭你又瀨

飯啦